# Лабораторная работа

Работу выполнил студент группы БСБО-07-20 Подмосковных Илья Викторович

## Задача 1 часть

Эта программа принимает один символ в виде входных данных из командной строки и преобразует его в заглавную букву, если передан символ из латинского алфавита. Ожидается, что будет введен ровно один символ при запуске программы через командную строку.

## Задача 2 часть

Данная пограмма выполняет SQL-запрос для извлечения имен и фамилий студентов, и сохраняет результат в текстовый файл `result.txt`.
